第一城間麥當勞都幾多靚女做

我入到黎。。。

我入到黎

有個收銀眼皮有化粧

把聲勁溫柔

我入到黎...已負皮

女經理幾大波

啲汽水幾好飲

屌你老母

Good luck to your mother

食麥記已經正仆街，而家仲要冇圖

通知

Hello 無圖

圖呢？？

邊有食呀

又要勞煩梁家輝同張學友